一滴

咁撚痛既原來

早抖

輕鬆接受左事實
好撚叻呀你真係

你個名點解

歌詞

邊首

傅佩嘉 白麵包

好好聽

有冇喊

唔敢夜晚聽
唔敢聽第二次

而我太好人

傷害當做快感 正合我心

白麵包YouTube既音質好似有啲差

係 我用xuite個條link

i am so sorry i can't stop my tears tonight

今日班巴絲話我煮個牛扒royal級 好男人 咁當然有好大水份啦
我只係諗 我無機會煮比佢食 無機會聽佢既評語哇

點解冇機會呀
巴打同人表左白未

唔講詳細了 係最普通既一齊然後分開既故事

i knew

sad feeling is not enough today ....

一滴 兩滴 三滴

why i cant stop waiting your one goodnight

怎麼好 這麼糟 我腦裏幻象恐怖

成口

you don't care anything about me so you forget anything what you say to me

why people can not control their momery

Me can
Me每分鐘都提醒自己屬於邊個

that's why you remember her in second time

Bad咩

今晚一定瞓唔著了

你覺得唔bad咩

一齊 今晚OT

Me覺得好好 記得我永遠屬於佢係我最幸福既事

working ar;?

why you can 咁 positive so 唔make sense

正

唔開心個part我唔講啫

岩岩玩完就番工

唔洗收收埋埋啦
係依個平台我唔識你 你唔識我

Home office with TeamViewer

咁得閒的嗎？

今日啲人好唔好玩

唔想表現到我埋怨緊咁

it's ok if you want

無得追擊小爾 不過啲boardgame好好玩

sound very nice

一定會有唔開心架 想做到既野做唔到
但係唔需要埋怨